有冇人想入黎聽鬼故

呢個鬼故係我媽講我知嘅:

是咁的，係我媽仲後生個陣佢都幾常同佢班朋友周圍玩而且都會玩到幾夜下，可以話係當時嘅mk妹。而個鬼故就係發生係一個佢同朋友燒完野食嘅夜晚。

開始之前要講下當時屯門嘅地理環境，以前嘅屯門都係好似而家咁比條河分開左兩邊，唔同嘅係以前所有嘅住宅同樓都集中係宜家嘅市中心個邊，而另一邊就只係工業區冇乜樓嘅，即係當時龍門居蝴蝶邨個啲都未有嘅，所以應該唔會有人住工業區個邊嘅。仲有一點就係當時只有一條橋連住河嘅兩邊，而個條橋就係而家屯門西鐵站下面比車行個條橋。

話說個晚我媽同朋友係蝴蝶灣燒完野食已經係夜晚嘅三點幾，於是成班就諗住沿住河邊行去條橋再翻番新發邨(宜家vcity個個位)嘅屋企啦。當佢地行到去友愛對面河嘅位置個陣，佢地一行7-8個人見到有個女人一個人迎面行去佢地度。我媽形容個女人衣著係當時黎講有啲奇怪，佢著住條裙但入面又有著住條褲，同埋個女人有啲反白眼同發青光咁，成個感覺都令人覺得好寒，其實我媽第一下有懷疑過佢係鬼黎，但又因為全部人都見到所以又覺得個女人應該係人黎。當個女人行過佢地身邊個陣，個女人用把好陰沉嘅聲問佢地：「唔該⋯新光酒樓係邊呀⋯」之後我媽同佢班朋友就答佢話：「新光酒樓唔係呢邊架喎，係荃灣喎，你要跟我地行番出去過條橋去番市中心先有車搭出去架。」講完之後個女人一句野都冇講就繼續向住蝴蝶灣個邊行。咁我媽同佢啲朋友都覺得好奇怪，而且都有擰轉面望下個女人，發現個女人都係繼續行緊，冇話突然消失左個啲所以都覺得佢係人黎嘅。咁之後我媽個啲都冇理就照一路討論個女人一路行番屋企啦，然後大家番去途中都冇啲咩事，然後就各自番去訓覺了。

但故事未完，當第二日我媽起身個陣，佢同佢啲朋友發現報紙上面講話係兆康對出個條河個度發現左條女屍，而根據啲相同文字形容，我媽同佢班朋友都肯定係琴晚佢地見到個個女人，但更恐怖嘅係個報道話個女人已經死左兩至三日⋯究竟個女人嘅死同間酒樓係咪有啲咩關係就不得而知喇⋯(完)

Sorry for 1999

大家有鬼故講都可以分享下

無人理

留名，最鍾意聽鬼故
成日覺得連登唔夠鬼故post
我一有個聽朋友講，依家太夜，遲少少講

夜講先正 快啲講

留個名先

有冇人分享下鬼故

情人節揀好禮物送比條女諗住氹佢唔用套搞野

但係原來我冇女

快啲去睇睇醫生

繼續呀我想聽

你係咪係靈異post講過 好似聽過

+1

聽過幾個 不過聽日final
完左再打

大陸表哥住果條村後面係一大片草地
有晚訓訓下聽到有個男人係到叫
好淒涼咁叫法
之後幾晚都係到咁
後來係果條搵到有條男屍
原來係比人謀財害命殺左

聽日考試，遲啲先

以前係舊登講過

我都聽過

留名

有人講其他鬼故未